有幾多人改造咗屋企人轉睇viutv/開電視新聞?_?

開電視個"開嚟見我"都唔撚掂!

新聞呀

你唔轉睇CCTVB以外嘅其他節目, 好難吸引到廢老轉台架

咪又係睇TVB 口裡說不但晚晚推TVB劇post

你自己唔識拎遙控轉台
夠鐘12/7點話要睇新聞轉去99/77有幾難?

6:00 viutv
6:30 tub
7:00 開電視
7:30 東張西望

阿爺而家睇緊有線新聞講64好感動

連金鐘連登仔都出埋去set街站
自己就連拎遙控轉個台都鵪鶉
仲好意思笑人港豬廢老?

我就緊係得啦, 我結咗婚同老婆兩個都唔會開CCTVB睇, 但其他巴打可能得十幾歲, 連屋企客廳部電視睇邊個台嘅話語權都未必有! 好似我去外父屋企食飯, 佢都係長loop 83台, 你轉去睇第二個台佢轉頭又轉番!

話語權係要爭取
一次唔得就試第二次，第二次唔得就再試第三次
連客廳電視睇咩台都唔敢爭取就唔好同人講爭取民主
笑撚大人個口

6點半 7點半話有節目要睇轉去其他台 82又好85又好
總之避咗CCTVB新聞佢
到夠鐘就轉去77 99睇新聞

有2隻CCTVB妓者負皮

改變？

電視都唔撚比佢地開

揩電視既「開嚟見我」同妖電視既「大嗚大放」一樣，成日請啲欠制既人講嘢

開電視830有黃永

屋企人：
1830－1930：332
我自己：
0630－0700：viutv，
1230－1300（星期六日及公眾假期）：77
1830－1900：332
1900－1930：77
之後熄電視
CCTVB新聞真係無認真對住電腦／電視睇好多年。

嘗試緊令佢地轉睇其他台先 eg viu嘅綜藝 呢排追緊林盧去旅行 同埋睇星期六嘅港產電影

j2都有睇下 我老母鍾意睇叢林的法則 同埋j2 8點半嗰啲旅遊節目

起碼唔好由朝到晚都81先

屋企人係
1830 81
1900 77
1930 81